撞司機落橋致半癱 九巴女車長囚15月停牌3年

九巴女車長前年8月駕通宵線載客期間，經過荃灣路一個由警方處理中的輕微交通意外現場時，猛撼停在該處的警車、私家車及拖車，撞傷在場處理拖車事宜的私家車男司機和拖車男司機，其中23歲私家車司機更被撞飛直墮14米下橋底，因脊椎受重創而下半身癱瘓。涉事女車長林瑞慈早前被裁定一項危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害罪罪成，今(27日)被判入獄15個月，及停牌3年，並須自費完成駕駛改進課程。

辯方求情指被告為人善良，獨力照顧兩名子女，亦奉公守法及工作盡責，被告對是次意外感到十分自責，為引致別人終生抱憾而感到內疚。辯方續指本案並沒有涉及蓄意違例，如超速或不依交通燈號等情況，認為本案較其他同類案件輕微，被告已還押逾4星期，請求輕判。

法官判刑指本案嚴重之處，是被告駕車至案發地點前的100米，已可看清前方情況，且涉案警車等亦已亮起了警號燈，被告卻仍以時速逾50公里撞向警車。被告在案發時並非短暫不留神，而是較長時間沒有看清前方情況。法官考慮到被告身為多年職業司機，沒有交通違例紀錄，紀錄可算是非常良好，最後作出上述判刑。

私家車司機被撞飛直墮14米下橋底重傷，致下半身癱瘓。

23歲就下半身癱瘓 咁就一世

陰功

名正言順道路炸彈

發緊夢？

人地23歲就癱左你就坐年幾就出返黎
政府應該修既例就唔修，屌你老母

你都On9

女人揸車

認為本案較其他同類案件輕微

如果開先例罰車長賠個女照顧條友下半世，我諗成班連登仔會企哂馬路等機會被撞

車長邊有錢

賠女兒

到時只會同大陸一樣

碌死人先停車

下半生都坐輪椅先坐得15個月

終身停牌啦
之後又害死人

判佢終生幫條23歲仔打飛機

咁又唔好咁灰，好多研究證明半身不遂係可以醫
最簡單例子就係用電極控制肌肉，發現時間耐左，就算拆走電極，病人自已都可以控制到

條J重有冇感覺？

我係個男仔我就出錢搵人車佢啦

單車撞死人判罰5舊水

下半身癱瘓先15個月？
有無搞撚錯呀
仲要得23歲仔 無啦啦要人去參加殘奧

女司機兩個仔女算唔算食人血饅頭

返工=？？

好彩無死人咋，唔係要坐多三個月

去首抽好過